聽日就係大宋王朝覆亡七百四十週年，呼籲連登仔自行放假一天悼念

今日就應該休息，為悼念港鐵相撞。減輕地鐵負擔，人人有責

應該去宋皇檯悼念

衲弟去唔去宋皇臺哭廟？

聽日咁0岩放假 就去宋皇臺

去三跪九叩